一生人總要完成一次既事

2017年過得好唔開心，近來諗通左，想望向將來，同時當比個目標自己

大家有冇乜野係由細到大既事或者夢想未曾實現，無論如何都想係人生完結之前完成一次？

可能係想去睇北極光，想玩一次跳降傘，想現場睇一次世界盃決賽，想去音樂之都維也納浸淫一下，想親自設計一件衫比自己，想參加馬拉松，想煮一餐好食既飯比爸爸媽媽等等，請比我知道你地既心願係乜野。

人生苦短，時間最可怕既地方就係，往往你醒覺既時候已經太遲。

傳宗接代